突發!金仔又黎料

South Korea: North Korean missile test fails

Seoul, South Korea (CNN)An attempted projectile launch by North Korea on Sunday failed, a South Korean defense ministry official told CNN.

The attempted launch occurred a day after the regime of Kim Jong Un showed off a bevy of new missiles and launchers at its annual military parade.
CNN's Will Ripley in Pyongyang, North Korea, reported there was no immediate confirmation from North Korean state media about the launch.

North Korea's actions come as tensions on the Korean Peninsula have spiked to alarming levels.
The US Navy dispatched the aircraft carrier USS Carl Vinson strike group to the region last weekend, and US President Donald Trump has been tweeting this week that if China can't rein in North Korea's nuclear program, the United States will.
Developing story - more to come

North Korea attempted to launch a missile on Sunday near Sinpo, on its east coast, but it is believed to have failed, South Korea's military said.
The attempted missile launch comes a day after the North held a military parade in its capital marking the birth anniversary of the state founder where what appeared to be new
ballistic missiles were displayed.

應該衰左
唔通美帝攔左

郁佢啦
咪夜長夢多

黎緊呢幾個鐘真係 mon 實地震速報
肥仔以往好興9點10點試核彈

之前就話射唔射, 而家比佢射又射唔出, 作為男人金仔都幾悲哀

好過你早洩

佩服

咪傻啦而家慳番粒彈又大到人，不知幾高章

打！快打！